{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103874",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "플라페"
    },
    "text": "フラッペは梨大駅の2番出口の前に位置するカフェで、お客様に花をプレゼントする気持ちを伝えようとフラワーとカフェを合成した名前です。ここでは手作りのデザートとラテをお楽しみいただけます。また、コーヒー、エイド、お茶の種類も販売しています。利用時間は制限がないのでデートや加工にも良く、テイクアウトやテイクアウトも可能です。お客様のためにギフトボックスもカスタムしてきれいな包装ボックスを提供しますメニューはすべて手作りで提供されており、リーズナブルな価格で味を楽しむことができます。ただし、メニューは数量限定で販売しておりますので、どうぞお越しください。カフェフラッペは梨大駅の2番出口の前に位置し、移動に便利です。徒歩、地下鉄、バスの3つの移動方法があり、時間は月~金は午前8時30分から午後20時まで、土曜日は午前10時から午後19時30分までで、日曜日は休みですこちらでは様々なデザートやラテをご用意しており、お値段もリーズナブルです。塩パン、バナナプリン、黄チーズクッキー、ダブルチョコチップクッキー、アーモンドピーナッツクッキー、抹茶ホワイトクッキーなど様々なメニューが楽しめます。また、カフェラテ、ミルクティー、アメリカーノなど様々なドリンクも販売しています。梨大駅カフェフラッペは、すべてのお客様に感謝の気持ちを伝えるために最善のサービスを提供しています。今日も多くの方々がフラッペを訪問して楽しく幸せな時間を過ごせることを願っています",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェフラッペはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェフラッペは梨大駅の2番出口の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペでは何が楽しめますか？",
            "answer": "カフェフラッペでは手作りのデザートとラテが楽しめます。また、コーヒーやエイド、お茶の種類も販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェフラッペの利用時間は月〜金は午前8時30分から午後20時まで、土曜日は午前10時から午後19時30分までです。日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェフラッペでは塩パン、バナナプリン、黄チーズクッキー、ダブルチョコチップクッキー、アーモンドピーナッツクッキー、抹茶ホワイトクッキーなど様々なデザートが楽しめます。また、カフェラテ、ミルクティー、アメリカーノなど様々なドリンクも販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペはテイクアウトやテイクインもできますか？",
            "answer": "はい、カフェフラッペではテイクアウトやテイクインも可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペではギフトボックスのカスタムもしていますか？",
            "answer": "はい、カフェフラッペではお客様のためにギフトボックスをカスタムし、きれいな包装ボックスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペのメニューは数量限定ですか？",
            "answer": "はい、カフェフラッペのメニューは数量限定で販売していますので、お早めにお越しください。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "カフェフラッペへのアクセス方法は徒歩、地下鉄、バスの3つの移動方法があります。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペでは何語が話せますか？",
            "answer": "カフェフラッペでは主に日本語が話されますが、英語も少し話せるスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "カフェフラッペでデートや勉強会に利用できますか？",
            "answer": "はい、カフェフラッペではデートや勉強会などにも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 541
    }
}